其實我係咪有病.....

一去到人多，空間窄的地方。例如超巿，我就好撚想走....
唔係驚果種，係覺得燥底，好撚煩燥果隻。尤其是同老婆落街買野，人已經多又要左揀右揀果陣特別燥.....推住架死人車位又窄.....
但去旅行都係咁，一去到人多，又行到慢，又要慢慢揀野我又燥底，其實我係咪有病....

係
唔好出街

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

睇來都要